有冇ou nursing hd已經到offer

如題
好想知只係有offer嘅先會收信定有同冇都會收到信
Thanks

未開始派

冇八月中都唔洗諗收到信
利申： 第一屆

真係八月中？😭😭個陣個interviewer仲話七月頭會通知

絲打妳幾號in?

聽日去confirm offer

13/6😭

nursing都有hd

何文田上既？

面試面乜架

1min eng shortq 15mins chin grp discussion

幾錢人工?

我月尾先interview

6月尾？

乜題目 想比較下呢間同其他間既面試

我仲未in
30號先in

30/7?

係

你今年dse?

咁耐都仲可以面呀

幾多個人一齊面 面乜

第二輪仲未截止

係啊